估唔到聽Go West都可以眼濕濕

Go West, life is peaceful there
Go West, in the open air
Go West, where the skies are blue
Go West, This is what we gonna do

好想呼吸自由嘅空氣